平價又影到靚相係咪G5plus

係首選

係咪

冇compass

係都G5s+啦

冇compass真係行唔到